試過唔見左咩野搞到好騰雞？

以前中學去班會旅行唔見左銀包
身份證 八達通 錢都冇
得番幾蚊係身，回程離屋企都個幾鐘
本身唔覺唔見左，到要走搭車先發現冇八達通，跟住用幾蚊上左車先發現真係唔見左
第一下即刻想落車番去搵，個陣唔見幾百蚊對我黎講已經天文數字
阿sir 話想陪我去搵，我都say no 廢事麻煩人
最後阿sir 堅持話要陪，話我冇錢點樣番屋企，同咪唔想dum 低d 學生
跟住佢陪我番去踩二人車周圍搵(旅行戈到係踩單車既)
雖然最後都搵唔到，去左警署報案
不過真係好多謝阿sir 你！！最後仲要借左錢俾我番屋企

准考證

旅行唔見passport

上兩個星期去睇子華

上網買兩張飛
佢連埋收據會出三張野

去到入場先知拎左張收劇當飛

女朋友嬲到爆炸

最黎靠信用卡資料入場

中出完唔見咗個dom

利申：9吹

咁咪曬哂d 酒店機票錢
試過就黎旅行 發夢夢見自己去到機場先知冇帶passport
發夢已經驚到賴哂屎

青頭？

一份董事會八個董事+CEO +CFO+CCO簽晒名嘅銀行文件，最後驚動晒全個office 30幾個同事一齊搵

試下你係男仔睇下阿sir有冇咁熱心

十年前搬完屋唔見左一隻手指
入面有去PUB溝女, 去CLUB, 叫雞, 前女友 走甜合照
搵左幾日都無影, 驚在俾條女發現

(到依家都搵唔番)

我諗佢會一視同仁
佢係好熱心個種班主任黎

最後搵得番？
有冇俾人罰

戈你老母咩

個到？
嗰到？

唔見JR RAIL PASS,當日仲要東京坐去熊本

後者啱 罰你抄100次

嗰到x100

咁點算

出黎返工罰咩？罰抄定罰留堂？

wifi蛋,放咗喺行李箱入面,去到台灣之後發現唔見咗

員工証，仲有一分鐘要落去開檔果陣

腦細份文件唔見左,驚到瀨屎

警告信之類？

屌完發現唔見左個套，但已經係入面射了